83台有個記者對波大到癲

脹到咁都咁多負皮

欣宜咁款

肥底
做左記者好似清減左唔少

挑戰梁凱寧地位

梁凱寧當紅多好多全身shot
依個樣麻麻少啲人留意到佢其實禾稈冚珍珠

對腳算係咁啦

依排咁多後生記者
請好多新人咩

呢d先好屌 咩名?

徐子瀅

其實真係冇忽肥

其實依個做左兩年有多
係因為樣唔得冇人留意